# Spin

Крутилка обыкновенная (спиннер)

## Когда использовать

Когда нужно показать, что производится некая активность, результата выполнения которой нужно ждать определенное время. Очень хорошо подходит для AJAX-запросов (показываем крутилочку до тех пор, пока запрос не завершится)

## Примеры использования

## Свойства

Название | Описание | Тип | Значение по умолчанию
--- | --- | --- | ---
**size**|Размер спиннера|Один из: `xs`, `s`, `m`, `l`, `xl`, `xxl`|`m`
**type**|Тип (внешний вид) спиннера|Один из: `default`, `primary`, `secondary`, `danger`, `success`, `info`, `warning`|`default`
